咁，而家曼聯球員聖誕仲有無假放

表現唔收貨 摩佬下令聖誕照操

【體育】曼聯領隊摩連奴決定12月25日聖誕節當日，球隊將照常操練，晚上集體入住酒店，意味球員不能回家慶祝佳節。

周三歐聯分組賽，曼聯作客1:2不敵華倫西亞，摩連奴一方面表示任務完成，同時坦言對一些球員感到失望：「大家總問何以不讓誰上陣？我對球員有很大期望，今場是沒有壓力的比賽，但要我作出變動後才有好表現。這實在令人沮喪。」

曼聯今季戰績欠佳，摩連奴決定12月25日聖誕節當日繼續操練，時間是下午4點，過後一起入住Lowry酒店，以備戰翌日對哈特斯菲爾德的聯賽。換言之球員們不得回家與家人好友慶祝佳節。英國傳媒擔心摩帥此舉會導致與保羅普巴等球員的關係惡化。

據悉，以往費格遜領隊時代，當日操練後都會放球員回家過節；至於以嚴厲著稱的雲高爾，更索性取消聖誕節當日的操練，讓球員盡情狂歡。摩佬執教的首季，則因球場管理人員和清潔工人們要放假，當天也沒有操練。他也沒有特權，12月23日飛回葡萄牙，12月25日歸隊督操。

伸廷閱讀

姐係無得放假 屌麻友?
慘

G